Même dans le courant tumultueux, Hoa s'anime avec une lenteur rassurante, ses couleurs vives apaisant ceux qui le frôlent. "Je suis Hoa, mon harmonie avec les éléments aquatiques pourrait amener un équilibre unique à votre symphonie sous-marine."
